美軍海軍上將 VS 中國海軍上將

韜光養晦數十年，敵人一律不戰而敗

支那:300年內會超越美國

中共上將真正身份係美籍超級富豪、1000次床戰經驗

小豬同中共上將比，邊個贏？

隻支那狗同金仔打左幾十次啦，徒手接火箭炮
一開打支那一定贏

起碼識摺被